想改返個洋文名

叫咩洋文名先唔會俾連登仔笑

shit

Anson

Watson

Drinkwater

Sky

dick

Skywalker

叫Anson通常都係發育不良
雖然我都係 但真係最好都係唔好咁出面

Mannings

Waterdrinker會唔會好啲

Earthman

Rob Bank
最新

Christoph

想叫做john wick
但我姓黃
叫john wick wong好唔好

Weak

Ben

Richard

peter
john

Mango

日本人最佳英文名

叫bank robber好似無新意
如果叫rob banker會唔會好啲

姓Wong啊。叫Something囉。Something Wong啊你